\pagestyle{empty}

{\small
Miskolci Egyetem \hfill Miskolci Egyetem

Gépészmérnöki és Informatikai Kar \hfill Gépészmérnöki és Informatikai Kar

Általános Informatikai Intézeti Tanszék \hfill \hfill Alkalmazott Matematikai Intézeti Tanszék}

{\large
\begin{center}
\vglue 1.5truecm
\includegraphics[scale=0.15]{images/me_logo.png}\\
\end{center}}

\vglue 1.5truecm

{\huge
\begin{center}
\textbf{A szakdolgozat címe}
\end{center}}

\vspace*{1cm}

\begin{center}
\LARGE \textbf{Szakdolgozat}
\end{center}

\vspace*{2.5truecm}

{\large
\hspace{6.5cm} \textbf{Készítette}:

%\vskip 2mm

\hspace{6.5cm} \textbf{Név}: Szakdolgozó Neve

%\vskip 1mm

\hspace{6.5cm} \textbf{Neptunkód}: \texttt{NPTNCD}

%\vskip 1mm

\hspace{6.5cm} \textbf{Szak}: Mérnökinformatikus BSc

%\vskip 1mm

\hspace{6.5cm} Korszerű web technológiák szakirány
}

\newpage
